【雙11爆買】速遞員不滿要提早返工 化身「小志強」狂踢包裹

無數網民在雙11購物節瘋狂掃貨。網民簡單訂貨程序後，其餘要靠速遞員將貨件送到買家手上。惟昨日，江蘇鹽城亭湖區一韻達快遞服務部，兩名快遞員因不滿雙11提前上班，便竟在貨車上狂踢包裹。影片所見，速遞員視包裹如足球般，踢來踢去，臉露笑容。目前韻達快遞已報警，並表示會追究兩人法律責任。

澎湃新聞網

香港順x嗰啲成日都係咁啦

順X速遞咪差唔多,將D包裹好似籃球咁掉.